[Martha]Zack Snyder直播再次解釋《蝙蝠俠對超人：正義曙光》最具爭議的「Martha片段」

3 月 25 日是《蝙蝠俠對超人：正義曙光》上映四周年的日子，查克決定透過 vero 直播與粉絲們一同重溫這部電影，並針對這部電影與粉絲分享他想補充的細節或想法。而查克在裡頭也針對片中著名的「瑪莎」片段解釋一番。

「這其實是一個塑造角色的概念：蝙蝠俠因為丟失了原本謹守的道德信念，而變成了我們看到的這個樣子。」查導娓娓道來，「這整部電影的轉捩點就是當蝙蝠俠看到了超人的『人性脆弱面』，想起了初衷的那一刻。我想傳達的是『大家都是人類，某種程度上我們的人性是有共通點的』，即使僅僅是兩人的母親同名這一點也能點醒當下的蝙蝠俠『即使是擁有能力的外星人都是有母親的』，從而發覺超人也是有人性的，就這麼簡單。」

成個怨婦咁 套戲都咁多年 捨得放口未

What say that name ar

Release the Snyder cut

Why did you say that name?!

怨婦

一睇就想笑
Ben個語氣越認真
句對白感覺越戇鳩

Save ... Martha ...

單係呢句已經值得拎奧斯卡

#ReleasetheSnydercut

其實我覺冇問題
係JL失望

其實batman唔講呢句對白已經好好多
一講出黎就柒

屌你我個時係戲院睇
佢講完Martha之後突然FD過夾band我以為我發夢
明明前半part咁撚好J
就好似睇睇下AV屌到就黎射個陣條女擰轉身發現係男人黎
屌你老母真係噩夢

on9

講咁多次你咪剪個非WB件版黎睇下。

個個都知表達緊啲咩啦
問題係表達得好撚柒呀嘛

Snyder cut

synder cut movement

佢當我哋弱智，睇唔明先負皮

#ReleasetheSnydercut

屌咩，點會直接講自己老母個名
仲有大超有返能力個時唔同老爺講要救老母根本就唔洗去到『Why did you say that name?!』，明明大超一開波都識講我錯啦之後就食完Kryptonite就發神經想殺鳩咗老爺咁

直接講老母名等batman掛
唔通話救我老母，鬼知佢老母係邊個
至於大超比lex撚完一獲又比Batman咁撩法
佛都有火

但其實佢話要救佢老母，老爺都會知原來大超都有人性都係人嚟然後幫佢

但...大超自己弱智先俾人撚啫，仲要同老爺打個時一招中兩次